# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Nicolas Lécureuil <neoclust@mageia.org>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-19 14:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-12 12:18+0000\n"
"Last-Translator: Nicolas Lécureuil <neoclust@mageia.org>, 2018\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/siveo/teams/72118/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxHostsList.php:57
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:91
msgid "Host name"
msgstr "主机名称"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxHostsList.php:64
#: modules/backuppc/backuppc/BrowseBackups.php:68
msgid "View"
msgstr "检视"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxHostsList.php:65
msgid "Edit config"
msgstr "编辑设定"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:53
msgid "No entry found."
msgstr "找不到任何项目。"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:92
msgid "Full number"
msgstr "完整编号"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:93
msgid "Full size (GB)"
msgstr " (GB)"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:94
msgid "incr. number"
msgstr "增量编号"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:95
msgid "Last backup (days)"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:96
msgid "Current state"
msgstr "目前状态"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:97
msgid "Last message"
msgstr "上一讯息"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:99
msgid "Start backup"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:100
msgid "Stop backup"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:101
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:263
msgid "View errors"
msgstr "检视错误"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:102
msgid "Unset backup"
msgstr "取消设定备份"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:102
msgid "Are you sure you want to unset backup for this computer?"
msgstr "?"

#: modules/backuppc/backuppc/deleteProfile.php:43
msgid "The profile has been deleted successfully."
msgstr "已成功删除设定档。"

#: modules/backuppc/backuppc/deleteProfile.php:46
msgid "Failed to delete the selected profile"
msgstr "无法删除选择的设定档"

#: modules/backuppc/backuppc/deleteProfile.php:58
msgid "Error : Default profiles cannot be deleted"
msgstr "错误：不能删除预设设定档"

#: modules/backuppc/backuppc/deleteProfile.php:60
msgid "Delete this profile"
msgstr "删除此设定档"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:39
msgid "Error while retrieving status."
msgstr "撷取状态时出现错误。"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:43
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:173
msgid "No ping response"
msgstr " ping "

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:44
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:174
msgid "Backup failed"
msgstr "备份失败"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:45
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:175
msgid "Restore failed"
msgstr "还原失败"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:46
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:176
msgid "Backup up to date"
msgstr "最新备份"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:47
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:177
msgid "Restore done"
msgstr "还原已完成"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:48
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:178
msgid "This computer has never been backed up"
msgstr "此电脑从未备份"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:49
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:179
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:50
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:180
msgid "Cancelled by user"
msgstr "被使用者取消"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:51
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:181
msgid "Backup in progress"
msgstr "正在进行备份"

#: modules/backuppc/backuppc/viewHostLog.php:25
msgid "backup Log"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/viewHostLog.php:35
msgid "backup log"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:53
msgid "There is no backup for this machine yet."
msgstr "此机器尚无备份。"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:83
msgid "File name"
msgstr "档案名称"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:92
#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:114
msgid "All"
msgstr "全部"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:95
#: modules/backuppc/backuppc/BrowseBackups.php:59
msgid "Backup#"
msgstr "备份号"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:105
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:127
#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:149
#: modules/backuppc/backuppc/BrowseShareNames.php:60
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:142
msgid "Folder"
msgstr "资料夹"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:149
msgid "Any size"
msgstr "任意大小"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:150
msgid "Less than 1 Mb"
msgstr " 1 Mb"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:151
msgid "1 Mb to 10 Mb"
msgstr "1 Mb  10 Mb"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:152
msgid "10 Mb to 100 Mb"
msgstr "10 Mb  100 Mb"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:153
msgid "Greater than 100 Mb"
msgstr " 100 Mb"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:164
msgid "File size"
msgstr "档案大小"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:181
msgid "Search"
msgstr "搜寻"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:70
msgid "Edit fileset"
msgstr "编辑档案集"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:72
#: modules/backuppc/backuppc/localSidebar.php:29
msgid "Add fileset"
msgstr "新增档案集"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:75
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:86
msgid ""
"Default profiles can't be modified. Your changes will be saved as a new "
"profile."
msgstr "不能修改预设设定档。您的变更将储存为新设定档。"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:88
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:97
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:97
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:89
msgid "Windows-1252 - Western Europe"
msgstr "Windows-1252 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:98
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:90
msgid "Windows-874 - Thai"
msgstr "Windows-874 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:99
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:91
msgid "Windows-932 - Japanese"
msgstr "Windows-932 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:100
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:92
msgid "Windows-936 - Chinese (simplified)"
msgstr "Windows-936 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:101
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:93
msgid "Windows-949 - Korean"
msgstr "Windows-949 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:102
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:94
msgid "Windows-950 - Chinese (traditional)"
msgstr "Windows-950 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:103
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:95
msgid "Windows-1250 - Latin (Central Europe)"
msgstr "Windows-1250 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:104
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:96
msgid "Windows-1251 - Cyrillic"
msgstr "Windows-1251 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:105
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:97
msgid "Windows-1253 - Greek"
msgstr "Windows-1253 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:106
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:98
msgid "Windows-1254 - Turkish"
msgstr "Windows-1254 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:107
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:99
msgid "Windows-1255 - Hebrew"
msgstr "Windows-1255 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:108
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:100
msgid "Windows-1256 - Arabic"
msgstr "Windows-1256 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:109
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:101
msgid "Windows-1257 - Latin (Baltic languages)"
msgstr "Windows-1257 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:110
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:102
msgid "Windows-1258 - Vietnamese"
msgstr "Windows-1258 - "

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:119
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:110
msgid "Client encoding"
msgstr "用户端编码"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:136
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:129
msgid "Excluded files"
msgstr "排除的档案"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:138
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:148
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:131
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:215
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:155
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:147
msgid "Add folder"
msgstr "新增资料夹"

#: modules/backuppc/backuppc/localSidebar.php:27
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:113
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/backuppc/backuppc/localSidebar.php:28
msgid "Profiles"
msgstr "设定档"

#: modules/backuppc/backuppc/localSidebar.php:30
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:79
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:232
msgid "Add schedule"
msgstr "新增档案集"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseShareNames.php:34
msgid "Browse backup"
msgstr "浏览备份"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseShareNames.php:68
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:262
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:28
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:28
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:30
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:30
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:32
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:32
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:34
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:34
msgid "Bytes"
msgstr "位元组"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:106
msgid "Current directory :  "
msgstr "目前的目录："

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:132
#: modules/backuppc/backuppc/viewFileVersions.php:25
msgid "View all versions"
msgstr "检视所有版本"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:170
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:118
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:191
msgid "Download selected (ZIP)"
msgstr " (ZIP)"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:192
msgid "Restore to host (overwrite)"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:193
msgid "Restore to host (subfolder)"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:194
msgid "Advanced restore"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/index.php:58
msgid "The computer has been removed from the backup system."
msgstr "已从备份系统中移除该电脑。"

#: modules/backuppc/backuppc/index.php:62
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:42
msgid "Backup status"
msgstr "备份状态"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:43
msgid "Requested restores"
msgstr "请求的还原"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:63
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:91
msgid "Latest direct restore to host"
msgstr "到主机的最新直接还原"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:91
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:144
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:211
msgid "to"
msgstr "至"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:111
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:112
msgid "Restore time"
msgstr "还原时间"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:77
msgid "Edit schedule"
msgstr "编辑档案集"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:103
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:173
msgid "Interval between two full backups (days)"
msgstr "两个完整备份之间的间隔（天）"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:109
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:178
msgid "Interval between two incr backups (days)"
msgstr "两个增量备份之间的间隔（天）"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:114
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:182
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:115
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:183
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:116
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:184
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:117
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:185
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:118
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:186
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:119
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:187
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:120
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:188
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:146
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:213
msgid "on"
msgstr "在"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:160
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:227
msgid "Do not backup from"
msgstr "不要备份自"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:168
msgid "Add exclusion"
msgstr "新增排除项目"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:201
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:202
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:226
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:227
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:284
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:285
msgid "Select days"
msgstr "选择天数"

#: modules/backuppc/backuppc/restoreZip.php:52
msgid ""
"Your ZIP file is being prepared, please wait.<br/>Please use 7zip to open "
"this archive (for proper special characters handling)."
msgstr " ZIP <br/> 7zip "

#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:43
msgid "Host backup is not set."
msgstr "未设定主机备份。"

#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:66
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:73
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:158
msgid "Custom"
msgstr "自订"

#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:81
#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:68
msgid "Fileset"
msgstr "档案集"

#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:166
#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:118
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: modules/backuppc/backuppc/startBackup.php:74
msgid "Choose the backup type."
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/startBackup.php:78
msgid "Full backup"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/startBackup.php:79
msgid "Incremental backup"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/advScripts.php:40
#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:305
msgid "Configuration saved"
msgstr "已储存设定"

#: modules/backuppc/backuppc/advScripts.php:64
msgid "Pre-backup script"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/advScripts.php:68
msgid "Post-backup script"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/advScripts.php:72
msgid "Pre-restore script"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/advScripts.php:76
msgid "Post-restore script"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/restorePopup.php:25
msgid "Restore files"
msgstr "还原档案"

#: modules/backuppc/backuppc/restorePopup.php:26
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: modules/backuppc/backuppc/restorePopup.php:35
msgid "Destination Folder"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/restorePopup.php:37
msgid "Restore"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/viewFileVersions.php:37
msgid "No other version."
msgstr "没有其它版本。"

#: modules/backuppc/backuppc/viewFileVersions.php:49
msgid "Restore from "
msgstr "还原自"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseBackups.php:28
msgid "View restore points"
msgstr "检视还原点"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:148
msgid "Notify Error : Backup configuration Computer"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:162
#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:294
msgid "Notify Computer :"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:162
msgid "has been added to backup system successfully."
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:173
#, php-format
msgid ""
"Computer %s has been added to backup system successfully.<br />You can now "
"configure its filesets and scheduling."
msgstr " %s <br />"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:294
msgid "Save configure host "
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:319
#, php-format
msgid "%s's backup status"
msgstr "%s "

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:322
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:326
msgid "Configuration"
msgstr "设定"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:327
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:54
msgid "Advanced scripts"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:328
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:57
msgid "File search"
msgstr "档案搜寻"

#: modules/backuppc/backuppc/restoreToHost.php:51
msgid "No file selected."
msgstr "未选择档案。"

#: modules/backuppc/backuppc/restoreToHost.php:58
msgid "The selected files are going to be restored to"
msgstr "选择的档案将还原至"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:116
msgid "File"
msgstr "档案"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxRestoreFile.php:30
msgid "Your file is being prepared, please wait."
msgstr "正在准备您的档案，请稍候。"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:94
msgid "Action requested successfully"
msgstr "已成功请求动作"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:114
msgid "Backup is not set for this computer."
msgstr "没有为此电脑设定备份。"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:130
msgid "Configure"
msgstr "设定"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:135
msgid ""
"notify warning : There is no backup server assigned for the computer entity."
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:146
msgid "There is no backup server assigned for the computer entity."
msgstr "没有为该电脑实体指定备份伺服器。"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:184
msgid "Current state: "
msgstr "目前状态："

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:210
msgid "Start Full Backup"
msgstr "开始完整备份"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:212
msgid "Start an incremental backup"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:213
msgid "Stop Backup"
msgstr "停止备份"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:249
msgid "Backup time"
msgstr "备份时间"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:250
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:251
msgid "Duration (min.)"
msgstr "持续时间（分钟）"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:252
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:253
msgid "File count (new)"
msgstr "档案数（新）"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:254
msgid "Backup size (new) [Mb]"
msgstr "[Mb]"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:27
msgid "Filesets"
msgstr "档案集"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:39
#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:89
msgid "Edit profile"
msgstr "编辑设定档"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:40
#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:90
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:85
msgid "Delete profile"
msgstr "删除设定档"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:85
msgid "Schedules"
msgstr "排程"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:133
msgid "Linux (User files)"
msgstr "Linux"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:134
msgid "Linux (Whole drive)"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:135
msgid "macOS (User files)"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:136
msgid "macOS (Whole drive)"
msgstr ""

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:137
msgid "Windows 7/Vista (User files)"
msgstr "Windows 7/Vista"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:138
msgid "Windows 7/Vista (Whole C: Drive)"
msgstr "Windows 7/Vista C: "

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:139
msgid "Windows XP (User files)"
msgstr "Windows XP"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:140
msgid "Windows XP (Whole C: Drive)"
msgstr "Windows XP C: "

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:141
msgid "Daytime"
msgstr "日间"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:142
msgid "Nightly"
msgstr "每晚"

#: modules/backuppc/backuppc/viewXferLog.php:25
msgid "XferLog"
msgstr "XferLog"

#: modules/backuppc/backuppc/viewXferLog.php:35
msgid "Error log"
msgstr "错误记录"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseFiles.php:32
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:79
msgid "Browse files"
msgstr "浏览档案"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:33
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:38
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:45
msgid "Host backup status"
msgstr "主机备份状态"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:48
msgid "Host summary"
msgstr "主机概要"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:51
msgid "Edit host config"
msgstr "编辑主机设定"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:62
msgid "Edit Backup Profile"
msgstr "编辑备份设定档"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:66
msgid "Edit Backup period Profile"
msgstr "编辑备份周期设定档"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:70
msgid "See pending packages"
msgstr "查看搁置的封装"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:73
msgid "Restore points"
msgstr "还原点"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:76
msgid "Share names"
msgstr "共用名称"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:82
msgid "Backup Profiles"
msgstr "备份设定档"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:91
msgid "Download files/ZIP from backup"
msgstr "/ZIP"
